{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 운암동 소풍 운영 정책"
    },
    "text": "時間は18:00にチェックインを開始し、13:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項を守らなければなりません。 客室料金は人数によって異なり、特殊客室は直接確認が必要です。 もし人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 もし未成年者が男女同室での宿泊を予約する場合、入室を拒否される場合があり、キャンセルや払い戻しもできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約前の客室ではワイファイが使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは18:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室はありますか？",
            "answer": "特殊客室はありますが、直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室で宿泊する場合、入室を拒否される場合があり、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約前の客室でワイファイは使えますか？",
            "answer": "予約前の客室ではワイファイが使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 340
    }
}